希望大家唔好再裝修 吉野家！

個人認為 吉野家係呢3個月裏面
要還既都還哂 近3個月佢都無再出過聲
而我唔想大家裝修佢
唔係因為要願諒佢之前隨便炒人 解約 同 大家政見不合

而我係覺得香港環境咁唔好既情況下
吉野家員工（香港人）因為裝修而失業

今日全民文宣日 我認為大家整多啲抵制吉野家既文宣 貼係佢地門口就好
大家唔食佢 員工繼續有工開 自然可以贏得民心

利申：事情應該分番輕重
吉野家事件無得同360班黑社會相提並論

無人食咪又係執粒炒人……裝潢係必須